你,願意做我的守護天使嗎?

馬德鐘：「有人話，每個人身邊都有一個天使，他會以不同的身分、性別、年齡、樣貌出現在你的生命裡面，有需要的時候，他就會出現，伸出援手，幫助你渡過難關，重獲新生。有一種說法，指天使不止一個，可以是兩個、三個，可以是許願、守護、扶持、安慰，聆聽，很多很多。所以就算你遇到多惡劣的環境，再困苦的時刻，再崎嶇的路上，人，從來都不孤單。或者仍然有人會說，我看不見，肯定身邊一個天使都沒有。這個時候，或許你看一看自己，你就會知道，原來你已經成為了其他人的天使。」

no thx

不了

要返工 不了